【光復元朗】《蘋果》直擊解放軍走出石崗軍營 穿戰鬥服荷槍巡邏

//
警方下午於元朗大馬路一帶與市民發生衝突，不斷施放多枚催淚彈驅趕，甚至射到民居及西鐵路軌之中，與此同時，6公里外的石崗軍營亦重兵駐守，氣氛變得緊張。《蘋果》記者傍晚駕駛採訪車沿荃錦公路往錦田方向行駛，發現石崗軍營多個閘口外有解放軍駐守，人數較平日多，其間他們穿着戰鬥服，手持盾牌、衝鋒槍及鐵叉走出行人路巡邏。當他們見到本報的採訪車經過時，立即揮手命令記者不准停留，立即離開。

...
//

唔係掛

做到出面了dllm

快D出兵啦

屌咁出位咪又係想比記者影到扮下野
有料一早出左啦 做埋d小動作

//
【727 元朗】 元朗西鐵站下近南邊圍村對出的公眾停車場咪錶位，停泊了一輛私家車。現場人士指因發現車內有藤條及一項有軍徽的疑似內地人員帽，車輛被人嚴重損毁被扑爛。//